﻿# Лабораторная работа № 1:
# "Исследование состояния производства элементной базы"


**Выполнила студентка группы ИСЭбд-21:**
**Шипунова Ю.С.**
***  

*****Корпус: DEEPCOOL MATREXX 55 V3 ADD-RGB 3F [DP-ATX-MATREXX55V3-AR-WH-3F] белый***** - стильный корпус, который сделан из закалённого стекла, оснащён кожухом для блока питания, чтобы скрывать кабели и поддерживать чистоту в системе.
***
*****Процессор:  Intel Core i5-9400F OEM***** - хороший 6 ядерный процессор с высокой производительностью на ядро.
***
*****Материнская плата:  ASRock H370 Pro4***** - имеет хорошую функциональность и удобную компоновку, сокет LGA 1151-v2 подходит под процессор.
***
*****Видеокарта:  MSI AMD Radeon RX 5600 XT MECH OC***** - мощная видеокарта, которая отлично подходит как для игр, так и для повседневных задач.
***
*****Кулер для процессора: ID-Cooling SE-224-XT ARGB***** - эффективно отводит тепло и при этом у него низкий уровень шума, вентилятор с регулируемой скоростью вращения: 900 минимальное и 2000 максимальное.
***
*****Оперативная память: Kingston HyperX FURY RGB [HX436C17FB3A/8] 8 ГБ***** - оперативная память с высокой производительностью,автоматический разгон модулей, модули памяти совместимы с платформами Intel, как бонус идёт стильная RGB подсветка.
***
*****SSD-накопитель: Crucial BX500 480 ГБ*****  - неплохой SSD-накопитель, который обеспечивает быструю работу компьютера.
***
*****Жесткий диск: WD Blue [WD10EZEX] 1 ТБ***** - обеспечивает хранение большого количества данных.
***
*****Блок питания: HIPER HPB-750RGB [EZHPB750RGB1909HR0001-0500]***** - имеет достаточную реальную мощность и обеспечивает работу игровой системы с реальной нагрузкой не менее 700 Вт.

